GLOs招聘廣告 不是「好」工 - 誠平Business Development Officer

GLOs招聘廣告 不是「好」工
有勇氣接受挑戰？能夠有源源的自我動力工作？
我們尋覓的人會是您嗎？ 是次招聘尋找的不是一個填補工作崗位的人，而是一個可以開創局面的夥伴。不只 是一位工，同時是一個讓你開創品牌的機會。

GLOs 是致力將世界/全球元素轉化為商業發展的一個辦公室。裡面聚集了不同年青人共同工作，發展不同範疇的業務和品牌。

我們正尋覓喜歡探索世界，有時間會喜歡在香港、中國及世界四圍去，懂得發掘世界吸引之處的人，有興趣將發掘的內容轉化成品牌及工作。尋覓對象能輕鬆面對壓力，說話有趣味感。

入職時需要先參與辦公室內工作和組織其他品牌的活動，從中學習和構思建立自己品牌的方案。品牌發展日趨成熟將專注該品牌工作。

除薪金外，能成功開設品牌，將可同時獲得該品牌股權10%至20%不等，作為他/她事業起步點之一，成為GLOs的「真正」一員。

GLOS Company Limited - Business Development Officer
Job Description
Job Duties:
* Develop and Promote a new travel brand
* Plan and Promote a mobile application(Apps) related to Global Culture
* Seek Cooperation and Marketing Partner and conduct marketing campaign for the company
* Other job arrangement assigned by the company
* will have chance to travel to different places to visit potential clients and explore more business opportunities
* could be awarded 10-20% of shares for the new brand depends on working performance

Requirement:
* Good Language Skills
* Sense of Humor and ability to work on marketing in such way
* Curiosity to cross-culture experience and the world
* Good observation skills to the tiny things in daily life
* Experience in design, writing and manage social media
* Self-motivated, mature, able to work independently under pressure
* Good coordination skills
* Smart, detail-oriented, polite, good interpersonal and communication skills

如有意應徵以上職位，請經以下連結申請：

查詢
電話：3923 9735 電郵：info@glos.world